新垣結衣（68）從那天起 很多人的時間停止了 但是繼續努力向前的人依舊很多

東日本大震災から6年

[center]

標題來源：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

Code Blue第3季製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(暫停處理 人數上限問題 搵緊方法)
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

[/center]

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

311

1st page

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

311留名

番名

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

留名

頭post咁奇怪

負頗佬好快

嘻

第一

lm

第一頁

Coco巴出現了

honda巴

輸了

依家先發覺 筆巴啲GIF 咁大張

唔掂，真係要瞓返陣，今朝睇完超能力者之後，唔知點解好攰

白石大軍

心ちゃん留名

遊完?

3.11 LM

借位悼念東日本大震災六週年

以後唔好淨係bin我喇

應該遊左幾次

最多下次讓下你喇
第一頁已經滿足唔到我

仲有第一頁?

其實心邪但唔遊都係係會攰

套野d劇情超級on9

忍到標冷汗

咪住

我連心邪都無

都唔知損耗左幾多億精力

d主角正咪得

新人留名

搞乜

點解要著啲咁嘅衫

六周年追悼會

WEB LIVE :

Youtube :

相關資料:

睇漏左個字呀你地

集體撞車

係時候黎十戒出黎

3。11大地震第六年，請支持日本雅虎搜尋應援捐助行動

好似平時咁貼下圖都撞車 安全意識都幾低下

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

結衣post有愛
連個topic都同311有關

食完飯留名

你哋有邪念

大家都快啲幫手啦

係咪剩係可以一次

100個正皮係時間出動

今日又係真毒留守嘅日子

明目張膽

梗係走左先放出黎

屋企附近啲759仲係無十六茶賣

你條友

今日子會嘖你地

好似仲有兩支
尋日提左你架喎

原來1001左 等我仲係到狂按f5

大傻仔呀

教授你做咩

13時47分 lm

似乎今日睇埋最後3集飛翔會好feel啲?放低咗好耐未睇完
已search 3.11 in

點名

push

上個post miss左個擇名doc

真。痴線佬報到

繼續push

新post留名

你飲唔飲得切
會唔會未飲哂已經變質

未開唔會變㗎

好好保存既話，可以放到好耐
一黎我飲得好快，未試過壞

係咁俾老母話我

cls

差雞仔麵

痴撚線
可唔可以加結衣人工
銷量大增

係愛呀，哈利

你老母無幫你掉哂都算係咁

好癲

愛既表現

我加加埋埋都有飲成20幾支

我一陣都去入貨先

幾個鐘已經得返咁少

基本上五分鐘飲完一枝

終於睇左花水木, 估唔到幾大制作, 去埋美國加拿大拍戲
BB講英文
最尾個鎮咩地方黎,d景好靚,全綠
套野好多景都好靚
劇情就, 有d心痛
向井理好慘
連佛美沙子都係

結衣係老美個度個look同飛空一樣既

係海外銷量大增,仲要係直接同gakki有關
會唔會考慮直銷啦

男主新戲扮女

生田斗真真係幾型仔,認真個樣都好正
其實佢都可以做呃介個角色
可惜呢套後再冇合作
向井理都有係s警官再見番

即刻聽, gakki把聲真係

點解片尾曲唔係佢唱架, 正咁多

痴線 十六茶應該要加結衣人工

又新post

搞錯
十六茶就係俾你呢啲人買曬

琴日759仲有20幾枝
今朝又無曬

係咪得我鍾意原唱把聲

首影踏真係正到

咁的確原唱好聽d

tko 地鐵站759有大量600

遲開的向日葵

華田巴可唔可以出教學教下點整三木果張gif既特效?
我想改做今日子用個剷反彈三木既反壞光束

當年玩Sony vegas就識玩呢啲如果用一條影片轉返做gif有冇得諗

推post

發現最近開post冇人理我

Btw偽毒又出晒街 ?

侵巴研究到港鐵站名未

有我

你想割??

留名學整動畫

其實有冇分別

把聲好萌

生田斗真

留名睇到R晒頭

其實反包皮係咩感覺？

有無巴打可以俾我反吓？

以上係侵侵心聲

電腦廢J決定唔參與討論

生田做呃介可能型過頭

睇左咁多劇同綜藝,覺得最正就係11年007

個妝同髮型等都好完美,超有神采,顛峰啊

腥些自用?

比你搵到我同佢張結婚相添

係唔係有現成既素材直接用

用到好似結衣咁 又白又滑

跟返佢個度整啦其實幾簡單下，不過我驚條片會太大gb數

點解到而家都冇綜藝宣番?
唔係上戲就有去007之類宣番咩

輕鬆影 好近距離

周圍都好多雪肌精廣告

電影秋季上
仲有mix係富士投資嘅，上007嘅機會好細
CB3同樣道理

個間終於有

放假最岩就係同結衣一齊訓晏教

附近地鐵站都有 好開心

個套咩子馬都可以宣下者

岩岩睇呢個花水木宣番,笑到痴線
4條友制作宣番廣告片惡搞
好撚on9

起身又新post

偽毒們可恥！！

個post沉左

瞓下先

咩沉咗，冇入一陣，你地已經推爆上個po

個套好似NHK？

同埋NHK好似冇乜綜藝節目
所以最大機會係5-6月上vs嵐

西鐵月台好多

偽毒表示：

我都好想訓，返緊工

呢到係星期6先會靜,調轉左

真毒留名

個doc仲有冇人玩緊

仲未LOCK咩？

趁班偽毒出晒去，獨佔先

因為大量偽毒

諗多咗

LOCK咗
冇野玩

即興既野..
個doc好似人地留言版畫花晒果d咁
長開左無咩意思
一係100再整多次

都係番POST傾啦 無名都唔知邊個打邊個

終於放工 返屋企做essay 睇今日子

入面可以講無聊野

呢啲係間唔中玩下先好玩

essay打左10個字好想睇埋父女佢呀屌

再說一次我愛你原來後半段好睇咁多

Susan一巴星落Yuki

留名！

有聲

hkflash

屋企無AE

全部用AE整, 整個光束SHAPE, KEY個SHAPE, 加GLOW即可

踩roller今日真係無勇氣再睇一次D PV

12分鐘無人

今日報紙都有講 綠帽源咩料
係報紙見到cb嘅結衣都已經好開心 估唔到今日見到咁多結衣

富士都唔少綜藝嘅好過TBS? 應該

又會咁岩有張戴綠帽既相

個個偽毒出哂街

係依度講都得
想睇番告解室同303侵之戀

告解果度笑到我

303侵之戀

告解室係唔會知神父同告解者身份

我有罪

你遊咗

唔知係神父定教父

利申 巴打1 巴打2

勁on9宜家都唔知神定教

一早改返啦

利申：巴打5

幅圖應該寫返第三季呀嘛

六點上水報時

右下角
第2定第3季呀

今日個po好推 個個都出哂街

今日子巴D報時圖呢

星期六啲偽毒現哂形啦

瞓醒 見到自己用開平時張圖 以為自己講過野

我岩岩入去果陣開始變chatroom

個個星期六 我都好落力推po

侵仲要人手打埋時間

侵又去咗出膠post??

真毒 here

侵最近:

成日係房度過

開緊CB睇

有手機用未

我都想睇CB
溫緊midterm

雖然知cb出3
唔係好大意欲重刷cb....

成個post 都佢推

要是長澤雅美就好了.gif

暫時捱緊部舊機ip5 慢到傻 仲要舊電虧 不要再說了

侵近排又對長澤入左迷

我都係 呢類型好似唔啱我

已經刷左兩次

睇緊 山pd戲唔係好差姐

LM

話時話,富士秋季其實係谷衡結衣
CB3做緊既時套電影應該同期上
真係電視電影都睇到佢,套戲應該都會好收得

早應該啦

CB3唔係夏季咩？

或者係想結衣救收視

六點留名
利申真毐

巴打咩時區

睇左成日LH

戲幾時上？

ig寫秋季 cb3係夏季

唔係佢話出CB3 我都唔係好想開始睇
都係麻麻地呢類劇

香港十八區,唔知佢住果區同我時差差幾多

X2
睇完mbmh準備開cb

星6早收工留名

好似十一月？

白石個look其實真係幾正

其實係完美

13頁留名

香港應該要過多半年

好想攬住

差咁遠架咩

睇完lh2就要開cb
醫生劇可能悶悶地
有bb同戶田應該頂得住

諗多左

如果你係指免費電視播，我估應該要一年

組團飛過去睇

唔駛叫白車啦 腥些你直接醫好我啦

冇中文字幕 睇唔明

但唔識日文，要FF劇情

香港上畫就去睇啦

搵精通日語既巴絲在場翻譯

淨係識聽少少 先學日文 再組團

點解咁鐘意打人

留名
係B站睇左個綜藝 結衣笑到暴走 (大約係29分)
另外 coco醬毛氈公仔真係好似

何者都遲左半年

之前再一次說愛你喺香港播，得幾間院播，同場果班觀眾應該有巴打

好想俾佢打

阻住其他人欣賞結衣BB嘅演技，不了

一定唔會睇首影

4月開始學N5會唔會聽得明一半

飲住十六茶睇

今日咁慢幾舒服

幫我call白車

應該係逃恥前一早傾掂
用cb 2番換mix主

果陣就係睇完覺得結衣好靚

新POST 留名

其實星期六少人係咪因爲啲人好似我咁星期六太攰瞓咗？

平時係因為扮緊工好得閒
放假就梗係追劇

短髮靚到痴線

因為星期六都要返工

如果角色圖入面將6-7張gif擺埋一齊,會唔會好核突

邊度睇？搵極線上都無

組合gif

寶庫

今日瞓到4點

再說一次我愛你好似係香港戲
)

BB個套叫再一次說愛你

通常星期日補眠 訓到好晏起身
利申 星期六返工

真係唔知

收左工表示

Google搵唔到
Ching可唔可以share條link

binc list

B站或者寶庫

寶庫係星空巴個drive，依家好似暫時爆左人冇得入

希望小器既樹巴睇唔到啦

再說一次我愛你又有天王

Twilight sasara saya

譯名姐

Sosad

以家可能因為cb3而join埋班中學同學去日本，順便睇cb3

我幫緊佢加入去

B站無
反而唇上之歌同最後s警官都有

done

係第10頁唔係第15頁呀，幫你改左

有喎,但大陸譯名叫黎明的沙耶
(唔係再說一次我愛你啊)

已經自己放棄 幫手改埋

唔該哂

無cut到最尾笑果下

科大巴

5分鐘都冇人

諗起前面段野 有聲

唔該曬ching
Btw黎明的沙耶

prof

很想大聲說我愛你

稻葉青 科大青

佢家下紅色衫 又變返著綠色衫

我戀愛了

做乜唧你

嘿? 講多次?

結衣BB
痴線佬！笛笛該！

有股暖流攻入心到

開始睇sh15uya

心臟病發喇

勇者喔 我支持你 結衣殺敵

Call 白車

上面Call咗
照喚白車嚟救我地喇.jpg

係直升機

Doctor Heli Engine Start墮~

不行了

不行就搵教父告解

1001

直升機將會在2分鐘後到達

如果教父叫我切點算

咁就切啦

白石醫生

切啦

cap咗張圖整咗張電腦wallpaper

303同侵巴連回文都同一時間一齊回

After

先生，你可唔可以講出你的名
我係翔陽大學附屬北部醫院急救中心飛行醫生leader白石惠

我留意到幾次都係咁

THIS

is love harry

一陣做完嘢 梗係拎手機玩

IS

做完啲乜？

GREAT

Sweet 到 sweat.

愛做的事

未睇過，求LINK

舒唔舒服呀

我未睇完逃恥就轉去睇父女七日變
父女七日變咁好睇 點解當年又唔收得？

結衣Po有愛

俾donald侵騎劫咗我張wallpaper

我是感冒童

一個icon砌低你

一睇你個名就知啦

你晚晚都砌低我啦衰人

又黎打情罵俏

差啲成啖飯噴出黎

白石惠:先生，請你著返條褲先

睇黎呢兩幅圖就黎要擺頭po

IS SO FUCKING GREAT

入返正題

白石惠:先生，好不幸咁話比你知，有部份組織需要切除

望住個post topic
再望一望侵同303巴
無啦啦哼起 從那天起我不辨別前後 從那天起我竟調亂左右

痴媽筋

到底幾時開始咁GAY

為何沒力氣去捉緊這一點火花 天高海深 有甚麼可擁有

明明係你自己離哂題

好撚gay

入返侵侵

切丁
Btw 真係有股暖流攻入心

當我哋發現左303開啲post都同侵有關，
就發現佢地晚晚都互有攻受

又絕對領域呀
直升機係邊

請你忍一忍，依家派藤川一男醫生過嚟，直升機將於5分鐘內到達，佢會為你做全面身體檢查

不了 我自己走

食屎啦四眼佬，俾番白石腥些我

腳

緋山腥些都好

冴島都好過個四眼佬

當年結衣仲係好青澀

start墮

白石腥些幫我切緊

啱啱補完眠 今日個post咁慢

本身想加 但係中文字好樣衰

有冇人有新sp宣傳條link

逆冴島一定係到嘅喎

加日文 ド

好撚想睇

明明啲腥些都唔使次次去，冴島就次次都要去，護士真係慘啲

短髮白石醫生

侵侵同Gakki同場

其實比嘉幾靚

Yes
好姐妹

真毒留名
搵左好耐終於買到

笛笛該

點解巴打們咁容易就買到
我行左4間759 先見到有得賣

759唔係間間有

樓下間垃圾就冇

行過超過5間759都從未見過有十六茶
好彩有一田

我果間垃圾都係

今日子睇到第幾集

我屋企附近個間都無

睇完第4 但要爆seed做essay了

我回家了

不送我嗎？

有冇LINK

麼熱解 麼熱解
麼熱解 麼熱解

今日我子

即刻掃左4支先 比完錢用勝利既姿態飲兩啖

洗腦

BB好好人

屌 好撚柒

寶庫有，B站要搵搵

買到肥佬林間間都入貨

個doc如果俾其他人見到
會唔會以為係精神分裂

今日子到底可以有幾多花名

cd rom留名
睇左逃恥 今日子 同code blue1
睇埋code blue2再睇人稱全盛時期既父女7日變

難得得閒mon post又冇晒人
去遊車河算

Legal High呢

bin c ready

你仲使遊咩?
有303

睇左幾集就見到會做code blue 3
就轉左煲code blue 1 2先

要新人先有新BINC料

老屎忽們太小心了

一早返工見到結衣bb個廣告真係好幸福
攰工攰攰地見到更加會心一笑

記得之後重刷今日子

飛翔呢?????????????
大家唔好唔記得啊
飛翔都係一定要睇既list入面

睇最後兩三集個人有d唔開心
男主好慘咁

歡迎加入痴線佬團體

岩岩先有老屎忽中招

幫你改返

邊度有得睇返CODE BLUE第2季
BILIBILI勁LAG

放過佢唔入binc list?

巴打入咗寶庫未？

每一個痴線佬嘅雪櫃

竟然仲有新人加入
Gakki魅力真係沒法擋

3.11睇哂飛翔，結衣第10集特別靚

逃避雖可恥但有用
掟上今日子的備忘錄
Legal High S1
Legal High S2
Code Blue
飛翔情報室
父女七日變
亂馬½
S-最後的警官

已經睇到咁多套

逃恥,掟上今日子,父女七日變都已經睇左幾次

中左乜?

今朝返工同放工都勁眼訓 不過喺鰂魚涌站見到結衣個廣告即刻醒神晒

睇左三集，cult片黎講都幾過癮
17歲嘅結衣已經好正
btw仲有幪面超人555個女主角

可能佢想推介天王嗰套啫,佢專登既
發現都幾多天王fans係到

仲有mbmh，花水木，唇上之歌 可以睇

幅圖真係好痴線笑到傻

寶庫未搞掂阿 新人要等等

買咗2枝16茶2盒meltykiss
今晚通宵溫書

smile?
電影都幾好睇
不過戀空我頂唔住,睇到對住個mon屌入面啲人

記住要一邊聽住結衣啲歌
Btw巴打Add oil

中左結衣毒之後將whatsapp telegram group轉icon做結衣
比唔少人屌之餘仲發現唔少同好

爭啲唔記得

唔識貨

有冇啲結衣嘅手機鈴聲

有online網站可以將MP3變成電話鈴聲，ios都得

唔明有咩好屌

睇死都係啲韓泡狗屌

我轉走左d陳年大合照
無人搵得返

好多新人 歡迎加入痴線佬

make my day live版

有咩歌推介

Hug

寶庫係咪冇得直接IMPORT個字幕入去條片到?
睇下要幾耐先可以睇哂全部劇

挑戰

歡迎歡迎

戀空我睇過人地既介紹都FEEL到

有心一直睇 其實幾個月內應該得
不過睇晒啲嘢你會好空虛 只能重刷

用呢個先真正hardcore fans

有無人試過跟雞雞拉麵煮法？

屌

唔知點解依3套真係好吸引到我不停睇

毒撚係唔會有人打俾自己
有鈴聲都冇用

CUT依首做都得

今日子魔力無邊 魔性澎湃 啪啪啪

幻想下係繁忙時間既地鐵
突然間你個褲袋有把麻甩聲不停咁GAKKI GAKKI GAKKI咁叫

你啱

次次一播到古美門個樣就忍唔住笑

繼續葡萄臨記系列

長左咁多既

睇今日子同逃恥簡直係gakki bb既個人show
code blue係唔多頂得順山p d"我好撚型"既演技 同d病情有d好心up

咁咪知道偷笑嘅人一定係呢度嘅巴打

相認鈴聲

今日子入面d表情都好撚正

係呢個時候就要高舉16茶相認

我都頂佢唔順 更頂唔順啲血啊傷啊 所以唔重刷

多咗好多唔認得嘅名

召喚巴...巴打。jpg

呢排好多新人

到底你係有幾多張今日子既對白圖?

表示安慰

都係深潛一下，呢排聽得太多結衣BB，聽下另一個YUI 先

點解要葡萄
我日日都見到

本身睇完LEGAL HIGH S1 S2都唔覺得點
一俾個FD極力推薦我睇逃恥
一睇完就

FF嚟

每當d病情係有腫瘤 瘀血
佢地開到個位標哂血個心有舒暢感

好lag

BB依套衫個人認為係逃恥入面最正

順版

條友好似係女仔? 見百度佢話結衣真係得169CM

sensei巴 :

揀衫~

青春一去不復返個陣我仲係好有求知慾又有朋友嘅小學生

以家只係一個又毒又廢嘅地底泥

地底泥巴打左幾多字

仆你個臭街，個花水木宣番，笑到我坐唔直
鬥on9
有條可以話係我系列既完全版

係呀
唔係男嘅條氣都順返啲

其實逃恥其實真係好易令人入坑
同gakki新婚體驗

新人黎明

LINK

逃恥入坑
今日子中毒

覺得搵老夫老妻嗰段真係幾好

中緊

新人
暫時睇左兩套：逃恥同埋legal high，比較鍾意legal high嗰類型多啲，有無推介

點解個臨記老是常出現呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日子

未打過，家陣仲係u度傾project

輕鬆d既有 mbmh 父女七日變

好似演晒了
我都要去做臨記

噢崎

睇下頭post d投票結果 你就知應該睇今日子

我可以扮傷者俾白石醫生摸

以為你話睇另一個yui

我都係新人未睇今日子

飛翔?
利申:非打手

去日本見到Gakki就好

唔系好鐘意結衣呢個style
父女邊到有得睇？

入咗寶庫未?

快d睇

邊到有得睇？

睇多啲，你應該會慢慢鍾意今日子呢個Look

系你老...

你個名仲話非打手
利申：睇左

bilibili應該大部份都有得睇

啱啱睇哂

我通常去love japan tv 度搵

好睇啊 睇到第5集 小稻稻好正
公事定私事? 好主動

係係係係係係係係係係
sorli罰抄十次

我通常o係寶庫down嚟睇 鍾意高清啲

尋晚先有位巴打真罰抄掟上今日子一百次

寶庫係乜？

睇左頭post未?

星空巴

新手留名
岩岩睇完LH覺得結衣好正

宜家好似爆咗人數 入唔到

樹巴，我肯定已經Lock左Docs, 除咗我哋兩個其他人應該淨係View only, 定係你想連Share Link都熄埋？

新人記得睇左頭POST先

快啲睇今日子

隔離登acc已bam

其實我都仲未認真睇過頭post

老實講 頭post長到唔想睇

睇哂佢

禁語嗰part知唔知

樹巴睇到會好傷心 整理得咁好

新入坑 多多指教
而家睇緊今日子 有d跟唔上你地d討論

Search結衣醜聞
記住係假嘅，D人老屈

最緊要睇binc list

對唔住！即睇！

B站

樹巴 我有睇架

我都係喎，咁啱嘅

以前都冇

我都有
唔係點發現Binc List

啱啱開始睇今日子

樹多巴應該摘曬你班oldseafood個名落binc list 2.0

睇到第幾集？岩岩開黎睇 今晚睇通宵

認同

我都係新手
啱啱睇完code blue覺得結衣好正

啱啱入坑 追唔切 快啲睇晒啲劇先

其實再加字果個我黎
sorry
唔好off link，擺係到睇，呢d無聊野算係回憶黎

新人入坑留名
岩岩睇完逃恥12次
請問有乜其他推薦

越睇越正 今日子睇穿哂厄介d屎橋

繼續爆seed

啱啊

召喚結衣 :奸爸爹 之後震一震.gif

點解要咁睇我
我都係講下，根本未擇過人名

唔洗扮可憐

有人叫你小氣樹巴（好似係）
利片：新人

星期六唔止多偽毒，仲有咁多偽...

利申

預左無人睇
新黎應該點都碌2下，好過當初乜都無
想搵多少少關於結衣既資源都無

決定睇父女

樹巴唔好傷心
我睇晒

建議各位新人瘋狂睇結衣嘅綜藝 l

我都有睇 綜藝link

其實真係冇乜點睇，因為有update都唔容易發現

binc專用麥頭蒲佐頭

唔好逼我公開我本小氣簿
自爆d資料我填得好清楚
唔好逼害佢地

新人留名
睇完逃恥完全迷上咗結衣

停咗我嗰度

新咩人..你應該仲早過我黎x120

好多假新

我依家睇緊今日子
好似幾正
可能遲啲就入坑

你鍾意都可以自己加
擇低晒大家柒左既每一刻

睇緊戀舞 就快入坑

咁lag嘅 笑咗出聲

新人請教邊度有最齊綜藝睇
應該仲差少少先睇哂

呢張先係㗎嘛

你要最齊一定係B站

係 因為太多資訊 通常都係有加無減
好似之前加左CM投票link我都搵好耐先見到

樹巴 唔好傷心 我都係建議吓會唔會精簡返些少好啲

slow motion啫

其實乜POST第一頁都係無人睇

就係睇得7788，Ｄ片唔跟年份好難搵，唔知睇溜左乜野

唔係既 長上既話 會搵次睇哂佢

我收番

睇gakki wiki搵綜藝日期再係bilibili搵

新po留名

都係一個好方法 THX!

今日子23點08分留名

報時出現番

I'm a sex mechine ready to reload

唔知有冇人同我一樣，好鍾意睇第一頁呢啲嘢
好似我勁鍾意睇說明書一樣

派左膠
好好反省下

好正

睇買我個留名

年輕真好

戀愛部屋好冇睇?

唔膠就唔係侵囉

你又夢見你家姐

Trumpminator

侵侵d膠post

Sherminator 有冇巴打睇過

303一唔係度侵就放肆

中間睇錶嗰張好萌

你望下高登果個
我已經精簡左好多，周邊產品都未整落黎
呢到又唔係單獨一個論壇，好難精簡又方便
換post速度又快，只可以貼頂樓
間唔中有update記得咪推上黎通知大家

侵，小心一返到去被303

America pie

無日文高手晒時間去重整
時間軸係岩，但字幕係另一個故事

milf

精簡左都係大把人唔會睇
宿命黎架

Milf John Cho真係好似周傑倫

備咗課一陣啫，返到嚟就已經30幾頁
仲要有人趁我唔喺度就放肆

每個POST重覆嘅嘢應該自動SKIP

唔緊要啦
有人睇又好無又好
好過d資訊係0

推得好慢 果然好多偽毒

父女嘅結衣令我好想返去中學溝師妹

有咩方法可以知道咩人喺偽毒？
全部巴打都好似有出過聲，好想知道邊個出咗去行街街

當執屋咁執好自己屋企囉

利申我有睇架

個post咁快都話慢

下星期六再開過點名post 夜晚6點鎖doc 12點到6點無點到名既都係偽毒

今朝我有執過架
不過fail咗

good idea

電話都用到google doc

又要係doc一齊痴線

每周活動

我已經根據你呢個版本修正左
下post會睇到

你睇埋mbmh 仲有依種感覺

重刷LH 搵到禾同bb合照牙

不了

應該冇乜可能，係街度用數據會用到癲
同埋lag到喊出來

Btw good idea

新手留名

凌晨未到已經#8xx,係咪要今晚開新POST

5p......

同腥些做完功課啦？

係一心 同蜜柑軍團

加2張核彈，係街既馬上收晒皮啦

柑同橙都唔識分，你點做橙皮呀？

BIN

樹巴又要寫名

改柑皮啦

搵食啫

我都係 仲未睇最近果套逃恥

好忙
擇夠3次要記缺點

我係你就快D改名做柑皮

橙皮 molamola

糖呢就兩茶匙 仲要d柑皮tim

多謝巴打犧牲小我加速唔洗眾巴打等到三更先有得新po留名

諗起上次深夜到30post
突然放張cert上黎一陣就推左十頁。

求改巴打入去

本身仲好眼訓想訓 笑到訓唔到

笑到我

彩虹站A 出口!!!!!!!!

我仲記得果個建造業課程

搵日去彩虹站撞下傑巴

華田巴果然有返咁上下年紀

見到呢張笑到傻左

講還講唔好講真名

瘋狂咁
不停咁

痴撚線屌你

錢巴你死喇
咩區都自爆埋

唔好講我個friend 啦

聽日彩虹站幅poster就會成幅唔見咗架啦

搵到
冇人阻止到我同bb

柑皮

今次你要咩皮？

呢個係重點咩

視力測試嚟架？

巴打見上面遍地屍骸,你應該考慮下自己背景再搵岩時間出reply

因住阿巴打有流彈!

又黎

睇鬼到咩

無記錯係33 46

收.....

錢巴幫手推post姐

打錯字 冇心binc架我，錢巴唔好嬲

我有改返架

BINC學歷史

俾bb食

笑死我

唔洗轉移視線啦

結衣D恥笑GIF真係好高質

好嬲

果然係s

係咪因為BB習慣咗

黛腥些保護我

講貼cert我就諗起埋錢巴
點知即刻蒲頭

16茶making笑.gif

張cert 唔係我

白石醫生可以提供心靈治療

鐵柱磨成金

抱抱

我知 不過兩個都係文

呢頭話完好耐無BINC, 今個POST瘋狂地BIN

喂講還講

有冇人睇緊曹星如？

毒撚就話怕啫, 錢巴洗鬼怕

錢巴朋友真係成功人士

今日子新一日凌晨零時零分留名

連小安間蔬果舖都無橙賣，真係幫你唔到

BINC空襲警報範圍擴大請榜上有名者迴避

唔通我係專業毒撚又話你哋知咩

今日子都有飲加料橙汁既
頂住檔先

你係咁提係咪好想我哋幫下你

錢巴扮咩毒撚

今日子心諗：WTF

wfc
小事真係不足掛齒

華為今次做到野

蘋果頂住先啦

33K人睇緊

幫到盡架喇柑巴

我愛腥些

厄介非常可信

btw有冇人都係覺得星如係做數據??

逢星期六晚都要bin c

點做？

以後又多張圖用

覺得今場會輸

聽講佢嘅情況就好似寧願長期做英冠第一，但唔敢打英超

之前高登有個post有講

點解要用我個名呀

我記唔起另一個文巴係邊個

打d有勝算既仗
恰渣既人

樹巴小氣簿

比人打成咁

比我都做英冠第一啦
升上去又打唔贏 輸左獎金又少d
英冠第一個名 點都好過英超包尾

因為你夠小氣

博文

between今日咁多人入binc list既,召喚
寶少.jpg

因為你係整理果個

英超最尾個隊分嘅轉播高都超多喎巴打

唔識睇拳賽
中頭加分?

轉播費*

火

我又覺得無可厚非既
下下越級咩

有冇link

爆肛

呢段music fair live一段時間之前有巴打po過youtube 60fps fullver

用緊電腦既可唔可以幫手搵搵 或者有人有bookmark

但拳擊未必係 利申9up

做咩事突然推得咁快

邊個開？

因為有野BIN

華為fb page huawei

一BINC就推得好快

如果獎金差唔太遠
比我都打d有勝算既仗

呢樣真，以家連勝個朵可以賺廣告費

佢係賺緊名氣
有廣告

邊個開呀？

好耐無爭過第一頁

303

睇黎今次個第一頁真係會好激烈
唔係厄介唔好偷步呀

又屌打

1002 x trump♥♥♥.jpg

收到

1010

贏?
我見曹仔都俾人打中好多次頭

唔係越級
佢依家己經係第一
不過打緊百幾名打後個啲人

1002

異教徒跌咗橙皮留名